[提提你行動po] 和勇都入嚟，聽日三點梳巴！

香港人唔可以輸，怯就一世。
大家頂硬上！留意自己嘅角色需要注意啲咩。

香港人，反抗！

1027 15:00 尖沙咀梳士巴利花園見！

2

3

4

5

6

7

8

9

10

屌 一齊推行動po 啦

p牌推唔郁

係集會唔係遊行

Push

同我推到上熱門，往死裏推!!!

推